大台與其唱今天我，不如唱lmf

你唔撚得你就要落台
你死都唔肯撚走咁咪等如獨裁

緊係唱聖詩啦

聖～哈利路亞 聖～哈利路亞

rap 已經難，仲要集體rap 你玩野咩屌